---
title: >-
    شمارهٔ ۷۸
---
# شمارهٔ ۷۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>به بازاری که دلق میگساران می شود پیدا</p></div>
<div class="m2"><p>بهای خرقه پرهیزگاران می شود پیدا</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>موثر جلوه سازی می کند جایی، اثر جایی</p></div>
<div class="m2"><p>ز دلها دود این آتش عذاران می شود پیدا</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>چنین گر، گریه را از خوی او، در دل گره سازم</p></div>
<div class="m2"><p>پس از مردن، ز خاکم چشمه ساران می شود پیدا</p></div></div>
<div class="b" id="bn4"><div class="m1"><p>به مستی نغمه سنجی خوش بود، ساقی سرت گردم</p></div>
<div class="m2"><p>چمن بشکفت وگلبانگ هزاران می شود پیدا</p></div></div>
<div class="b" id="bn5"><div class="m1"><p>اگر بیگانه گردد چند روزی، روزگار از تو</p></div>
<div class="m2"><p>عیار آشنایی های یاران می شود پیدا</p></div></div>